我正式宣布黃世澤係五毛藍尸

成個時事台都係佢d post
帶方向阻住抗爭post
幫政府轉移視線
呃黃絲錢
鬥黃

收左幾多共產黨錢？

加多項罪狀

幫政府博屌轉移視線

請問黃世澤你屙尿舉左腳定右腳？

樓主條支那豬又出黎搞事

騙人的吧

認同
=====
簽名檔

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多戇鳩級、世澤評論影片，
而沒人監管或移到匡智版，
本來我讓朋友來貴壇，是嚴禁到匡智區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些戇鳩級評論，
變得智力開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

世澤去做foodpanda啦
踏實d

去精神病院被人研究啱d

世澤入黎擇名啦屌

自從佢亂屌人地係五毛後都無再聽，YouTube 都block咗佢
但就喺連登不斷出post當賣廣告

條友讀左讀稿無作為
都唔知中學畢業未

===
簽名檔
請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多戇鳩級、世澤評論影片，
而沒人監管或移到匡智版，
本來我讓朋友來貴壇，是嚴禁到匡智區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些戇鳩級評論，
變得智力開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

5毛認證黃世澤具影響力
黃世澤同歐洲官員係有偈傾
呢點可以推測5毛機器嘅動機
以前我都喺比5毛提呢個名
所以去睇過下佢個channel 認証下
你可以唔同意佢，但講嘢係好有論述同資料support

繼續睇佢寫戇鳩故
唔去tvb真浪費

黃世澤同歐洲官員係有偈傾?
又一白痴

傾點樣block左bno居歐權

真係吹漲, 已經有巴打踢爆佢, 用25鎊加入政黨扮政要, 咁都有人繼續盲信細柒, 仲話有論述同資料, 根本同邪教一樣

佢做野手法同共產黨無分別，用恐嚇口吻叫連尼住乜乜乜

樓豬一係5毛一係分化狗

就係多蠢人信先呃錢

用25鎊就扮到政要呃到一大堆月薪過5萬香港中產, 靠次次節目都屈人統戰部去炒花生谷上十萬訂戶

再埋大台良堆收割果班幾層樓收租的黃絲米王

[u]應該改篇做香港的CATCH ME IF YOU CAN
男一我推介

證明世澤做啱了